為你寫詩 唱歌求評

搞掂左咬字一大重大問題 副歌位

求

推

開

勸大家唔洗理樓主
開過咁多個唱歌post
咁多位巴打俾過咁多建議
佢都好似懶係知咁唔撚理唔撚改
又成日講下啲術語就當自己學咗

老實講學好唱歌唔係一朝一夕嘅事
不如你隔一排先再出post問下大家有冇進步啦
每次入親嚟都係覺得你冇咩改善
音準 咬字（尤其是普通話嘅發音） 拍子等
基本功又唔練嘅話係唔會唱唱下就好聽咗

連登巴打指點樓主 樓主經典回覆

整體冇乜問題
有少少位拍子唔準
抖氣位可以執執佢
好多位好似唔夠氣搞到走左少少音

多謝你啊 今次真係進步左 睇黎

頂我岩岩聽返你舊歌
拍子錯撚到

得之前係完全無打開口腔空間 唱 所以成日比人屌咬字

冇打開個口最大影響唔係咬字
係音準

屌 原來係樓主
之前成日自貼
20歲
讀engine

我會努力練番氣息 拍子 音準

最後無想過打開個口 原來係一個咁簡單既動作

你咬字無搞掂到，仲係好差。把聲感覺好緊，音色好扁。新年流流同你講老實說話，你唱得好難聽。

唔係你睇幾多片，或者自己努力唱幾多次就改善到。你如果想改善音準、咬字嘅問題，或者想明白用丹田唱歌嘅原理，我諗你都係俾錢搵個老師好啲。

至少你當刻唱錯，佢即刻可以糾正你。見你下下自high，我有啲於心不忍

其實最大問題係冇用“單”田,其次咬字拍子音準都唔太好,感情對你黎講太深入,練好基本野先

冇用單田 尾音太hea

我今個星期五 會正式開始學啦 我傳聲真係好大問題

加油